受梶浦由記退社影響，Kalafina成員分裂

アニメソング界で絶大な人気を誇る女性３人組ボーカルユニット「Ｋａｌａｆｉｎａ（カラフィナ）」が、今春にも３人体制での活動に終止符を打つことが１２日、スポーツ報知の取材で分かった。同じ所属事務所の音楽プロデューサーで、０８年のデビュー以来、全楽曲を手掛けてきた梶浦由記氏が先月２０日に退社したことを巡って、メンバー間に亀裂が生じたとみられる。

好難受呀